訂了 iPhone X 的人快查單！部份人出貨時間比原定快！

昨天很多人訂了 iPhone X，最快的當然是 11 月 3 日就有！不過更多的人可能要 11 月底才到貨，甚至有些人要 12 月初才到貨。美國地區 Reddit 討論區裡，不少人表示有不少原本要 11 月 10 日至 11 月 17 日才出貨的訂單，突然改為 11 月 3 日就可以出貨。

暫時仍未肯定為何會提前，不過現在中國、台灣、美國、日本的 Apple Online Store 仍是 5 至 6 周出貨，只有香港不接受用戶預訂。

提埋早

炒狗又負皮

molamola
cut左ir先

仲hold緊aos果d睇路呀

香港真係好撚正,
三叔: 香港不是全球地區
apple: 只有香港不再接受預訂
嘩屌你, 香港真係福地黎架喂

而家支那仲可以有5～6星期訂

咁多貨賣正呀喂

其實d蝗窮既用屎米，有錢既用華為
埃瘋已經唔再係主流

得港豬一相情願覺得會有得炒，一班準蟹民互搶而已

班炒狗早死早著啦，乜鳩都要炒

冇WOR都係四至五星期
等早一星期批人出貨先決定取唔取消佢

港版賣哂，唔通拎d日版黎賣呀？

抵你班炒狗死

輸打贏要

咁鐘意退 仲要一條咁退

又玩換零件

個班貪心西港蝗 同上面班零羊接軌

ir cut乜撚

Ir 甩底唔去 會比Apple blacklist
下年無得抽Iphone 11
所以要cut

唔知啊中國台灣日本美國第一日AOS送貨係11月3號
香港最早都要11月18號

香港

之前聽個員工講！換零件呢招真係好🐶

普通咁退我諗蘋果都冇問題，外國習慣有呢個退貨方式